大家唔好再出去

大家唔好再出去.....住

今日既我地係大敗
對家明顯升級左好多
點解？
因為除左有新二哥之外
人地係聽order做野 全team人目標一致

我地唔應該固步自封
唔應該每日重覆tg睇唔到要人 做同樣set防線等等沖去送頭

香港人全民皆兵
可能輸gear 但唔輸人
學業有成既大有人在 絕對醒過對家多多聲

咁點解我地又唔可以試下book lecture / common area/ 有leader傾好部署再出post etc
認認真真 用我地叻佢地十伽百倍既腦諗戰略
有策略咁做好人手部署
再先係tg/ig/fb集人再行動

呢家真係唔可以淨識衝
好多時見有跑步市民比人捉 其實其他人撞下就救到！

希望推到學生會/其他團體見到
可以真係有leaders出黎傾 出黎lead 出黎帶領打勝杖！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

而家真正需要和理非上場搞個大遊行宣揚班狗所作所為